
##### 我EA超甜的<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-19.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;你错过了一个小时，不是直播了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2534楼  
&emsp;2020-04-14 22:54  
***
##### 千寻烟波<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-26.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;gkd  
&emsp;2535楼  
&emsp;2020-04-14 22:58  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我觉得还是有必要说一下……  
因为某些原因我需要将帖子封闭，而且很长一段时间我可能都不会再解封。  
因为我要去一个地方，很长时间都回不来。  
丫头我早就安排好了，大家不用担心。  
我会回来的，也许是一两个月，也许是数年……这谁又说得清呢……  
接下来几天我会更点日常，然后我就会停下。  
不管怎样，我都很感谢你们的陪伴，鼓励，和支持。  
很高兴遇到你们，有缘再见。  
by我家的小雨浩  
&emsp;2541楼  
&emsp;2020-04-15 00:05
>
> ###### 悠遠ლ蒼穹º :  
> 等你回来奥<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >          
>
>
> ###### 储风♬ :  
> 祝平安          
>
>
> ###### Hjhjjj2046 :  
> 等你回来          
>
>
> ###### 恭喜这个b-- :  
> 等你回来          
>
>
> ###### 宏电子64 :  
> 留下足迹<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >          
>
>
> ###### 💕Kerry💕 :  
> 等你回来          
>
>
> ###### 💫Kirin :  
> 留下足迹等你回来          
>
>
> ###### ლMºL▫ :  
> 等你回来          
>
>
> ###### 春日野-悠- :  
> 等你回来<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >          
>
>
> ###### scp👻055 :  
> 等你回来          
>
>
> ###### 星空使者- :  
> 等你回来        
>
> ###### 封印物001⛄ :  
> 等你回来        
>
> ###### 维你而已7😷 :  
> 未来再见        
>
> ###### 小小中二病ლ :  
> 等你回来        
>
> ###### 醴爸爸 :  
> 等你回来        
>
> ###### 错误代码ºº :  
> 平安          
***
##### 悠遠<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>蒼穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;加油  
&emsp;2542楼  
&emsp;2020-04-15 00:08  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>面码酱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷加油，等你回来  
&emsp;2543楼  
&emsp;2020-04-15 00:09  
***
##### TOP一MR  
&emsp;加油吧  等着你继续更新  
&emsp;2544楼  
&emsp;2020-04-15 00:11  
***
##### 韶流年<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lz加油<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >  
&emsp;2545楼  
&emsp;2020-04-15 00:59  
***
##### 別緻de瘋子  
&emsp;浩爷加油  
&emsp;2546楼  
&emsp;2020-04-15 01:20  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;等你回来  
&emsp;2547楼  
&emsp;2020-04-15 02:18  
***
##### 紫妈八千岁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;等你回来  
&emsp;2548楼  
&emsp;2020-04-15 06:07  
***
##### 妹控没有妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;等你回来  
&emsp;2549楼  
&emsp;2020-04-15 07:12  
***
##### 梦飞漫雾  
&emsp;等你回来  
&emsp;2550楼  
&emsp;2020-04-15 07:50  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;2551楼  
&emsp;2020-04-15 07:51  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;等你回来  
&emsp;2552楼  
&emsp;2020-04-15 07:56  
***
##### time战狼浩哥  
&emsp;干巴得<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f13.png?t=20140803" >  
&emsp;2553楼  
&emsp;2020-04-15 08:19  
***
##### time战狼浩哥  
&emsp;说实话我是来找资源的<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f19.png?t=20140803" >  
&emsp;2554楼  
&emsp;2020-04-15 08:20>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 精品区有资源帖
>
> ###### time战狼浩哥:  
> 找到了，不过谢lz提醒
  
***
##### time战狼浩哥  
&emsp;结果让我看了一个“悲伤”的故事<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;2555楼  
&emsp;2020-04-15 08:22  
***
##### 孝傲江湖hdhs  
&emsp;等你回来  
&emsp;2556楼  
&emsp;2020-04-15 08:42  
***
##### 梦飞漫雾  
&emsp;雨浩不会外出竞赛吧...<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f15.png?t=20140803" >  
&emsp;2557楼  
&emsp;2020-04-15 10:53  
***
##### 离岛--  
&emsp;lz加油，等你回来  
&emsp;2558楼  
&emsp;2020-04-15 11:27  
***
##### 倚栏听风by歆夜  
&emsp;祝平安，活的真的是小说一样呢  
&emsp;2559楼  
&emsp;2020-04-15 12:12  
***
##### 挺萌的TMDA10  
&emsp;加油，等你回来  
&emsp;2560楼  
&emsp;2020-04-15 13:00  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>花满楼忆红尘  
&emsp;酸酸酸  
&emsp;2561楼  
&emsp;2020-04-15 13:19  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;话说到底要去哪里？  
&emsp;2562楼  
&emsp;2020-04-15 13:22>
> ###### 遥之穹♂:  
> 不会是在群上说的那个地方吧？
>
> ###### changyou907:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" >
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>花满楼忆红尘  
&emsp;酸酸酸  
&emsp;2563楼  
&emsp;2020-04-15 13:25  
***
##### 宏电子64  
&emsp;怎么大家都要走了啊  
&emsp;2564楼  
&emsp;2020-04-15 13:36>
> ###### hvvfftg:  
> 还有谁要走了啊？
  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;下午好  
&emsp;2565楼  
&emsp;2020-04-15 15:39  
***
##### 山<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>鬼不是式神  
&emsp;回帖吧，这个贴成功让我翘掉一节网课<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon67.png" >  
祝福哦  
&emsp;2566楼  
&emsp;2020-04-15 17:02>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 如你所愿<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;当我再度回来的时候，这个帖子就成为坟贴了吧……  
虽然很不舍，但是没办法。  
我记得某人曾经和我说过，让我别那么好心，什么闲事都想管。  
可能是我太自大了，梦想着自己能够成为拯救所有人的英雄吧……  
现在，我能救的人，我在意的人，我已经全部救完了，我可以帮的忙，我也都尽了自己最大的努力去帮。  
现在我该担心自己了。  
我不瞒了，我得了相当严重的病，这次离开是为了治疗。  
我真的该留点时间给自己了……很抱歉，那些我没有帮助的人，希望你们理解我的苦衷。  
再见，各位，下一回见面，说不定我们都在时间的尽头了，不论生活会怎么对你，请笑对它，请相信奇迹的力量。  
再见……  
&emsp;2567楼  
&emsp;2020-04-15 18:52
>
> ###### 山◆鬼不是式神 :  
> 祝你好运，从各种意义上 有缘再会          
>
>
> ###### 曾xiao钰 :  
> 浩爷nb，浩爷再见<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f24.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 滑稽纯手动 :  
> To be alive.                                              －－私人战争          
>
>
> ###### 💫Kirin :  
> 有缘自会相见          
>
>
> ###### ◎面码酱◎ :  
> 祝你好运，病魔一定打不垮你，有缘再见<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >          
>
>
> ###### 颅内开瓢◆ :  
> 愿圣光祝福你，有缘再见          
>
>
> ###### time战狼浩哥 :  
> 祝福+1          
>
>
> ###### 不可一世🍁 :  
> 祝你好运，战胜病魔。          
>
>
> ###### 西部牛仔2003 :  
> 相信你          
>
>
> ###### BCD542 :  
> 加油啊，你的丫头还等着你呢          
>
>
> ###### 千古之音😇🌝 :  
> 楼主加油        
>
> ###### 恭喜这个b-- :  
> 加油，祝你好运!        
>
> ###### wzxwzx℃ :  
> 加油<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >你一定能战胜病魔的！        
>
> ###### 贴吧用户_aG73y23 :  
> 加油，祝福你！        
>
> ###### 文立刀猛 :  
> 楼主加油！我们会一直等你的，没有过不去的坎儿，加油啊！相信自己！！！        
>
> ###### 贴吧用户_7M9G9ZN :  
> 祝早日康复        
>
> ###### 维你而已7😷 :  
> 没到这种时候，总会觉得无能为力呀 一定要好好的        
>
> ###### ▫清茶▫ :  
> 干巴爹        
>
> ###### taotaowth :  
> 加油 祝福你        
>
> ###### 错误代码ºº :  
> 好好的啊，，，，一定要回来啊，，，真的要回来啊，，，平安          
***
##### Sakura千木  
&emsp;雨浩......  
&emsp;2568楼  
&emsp;2020-04-15 18:53  
***